Здравствуйте. Данный проект - это социальная сеть SPA.

Для создания проекта использовались PHP 8.1 - Laravel 10 (Sanctum), VueJS 3 - VueRouter,  WebSocket, Tailwind CSS.

Кратко о том, что реализованно:

- Публикация поста
- Очистка storage от неиспользуемых изображений
- Получение и отображение списка постов
- Страница списка пользователей
- Получение и отображение постов на странице пользователей
- Реализация функционала подписка
- Страница постов от пользователей на которых оформленна подписка
- Функционал лайк
- Вывод количества лайков
- Проверка постов на был ли поставлен лайк авторизованным пользователем
- После лайка не отображать посты на странице Feed
- Функционал репост
- Отображение количества репостов
- Добавление комментариев
- Ответы на комментарии
- Реализованна функция непрочитанные комментарии  
- Вывод статистики пользователя
- Вывод личной информации юзера, включая аватарку
- чат в реальном времени

